有無上環去荔枝角嘅巴絲

我美孚去中環返工，有有巴絲上環去荔枝角？
問下only

快就936
但係18蚊
慢就905
平但係好慢

南區去荔枝角

一個站先有用